延期一年之外，估計「重大公布」內容

01話政權決定立會大選延期一年
另有重大公布

在下斷估另外公布內容
現屆議員留任臨立會一年，但
被DQ唔俾選下屆既現任議員即時喪失立會議席，不設補選

結果，民主派再少三席

唔重大喎
否決權一早無左
踢多幾個走分別不大

正路係咁

再少三把聲

佢地政府班人同藍絲會覺得DQ多幾個會更有型